pb3 充電請教

夜晚十一點半差到朝早七點，幾日都係咁差唔到電，已關「最佳化電池充電」，有冇解決方法？謝謝。

我今日都係 出到街先見到 心諗做乜9

我正正因為呢個問題所以落返12.4